돌덩이

나를 봐
끄떡없어
쓰러지고 떨어져도
다시 일어나 오를 뿐야
난 말야
똑똑히 봐
깎일수록 깨질수록
더욱 세지고 강해지는 돌덩이

멍청이

언니

勁

乜料牙

我唔識㗎喎

unnie=sis

我都有睇好好睇

啊豬媽=you

개소리 하지 마라

眼神堅定嘅男人正

拉

你好啦喎

拉乜

미친 홍콩녀

失眠 聽日要返工

好撚無用 連覺都訓唔到

重重重

世界台重覆po
影視台早已經有呢套劇個po

casse couille

屌你老母

射波

咁又點

羨慕啲人秒訓 成隻死豬咁

唔啦

thx

咁又點？

打通國際搵多多識韓文陪你

個人廢到 訓覺都唔成

想死

好煩 躝

推

c8

hit me harder make me strong

I want to hit you

Here🙋🏼‍♂️

ㅋㅋㅋㅋ

好撚憎長家條女

Fuck you

個po幾好笑

泡狗

닥쳐!

說服自己睡眠係享受事實

愈害怕失眠就愈難眠

迫自己瞓不如順其自然

放鬆自己，獎節奏減慢

如果唔駛返工 我會打通宵機

日常生活將節奏減慢，心平氣和啲就冇咁容易失眠

我都想 點做到
2呼1吸？

好簡單每做一樣野唔好咁急，唔記得咗一醒起就提自己唔好咁急
可以做嘢快，唔可以做嘢急

性急嘅人壽命多數比慢條斯理的人短

我個人係好心急 唔知幾時死呢
對我黎講好難